# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Zuza Software Foundation (Translate.org.za)
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translate-pootle@lists.sourceforge.net\n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-19 12:36+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-16 08:06+0000\n"
"Last-Translator: Olaf <dl7und@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 1.2.0-rc1\n"

#: adminpages.py:37 adminpages.py:76 adminpages.py:135 adminpages.py:201
#: adminpages.py:292 adminpages.py:359 indexpage.py:70 indexpage.py:95
#: indexpage.py:139 indexpage.py:201 indexpage.py:264 indexpage.py:352
#: pagelayout.py:74 translatepage.py:108 users.py:63 users.py:118 users.py:154
#: users.py:177
msgid "Pootle Demo"
msgstr "Pootle 預覽"

#: adminpages.py:45 adminpages.py:85 adminpages.py:144 adminpages.py:210
#: pagelayout.py:27
msgid "Home"
msgstr "首頁"

#: adminpages.py:46 adminpages.py:212
msgid "Users"
msgstr "使用者"

#: adminpages.py:47 adminpages.py:87 indexpage.py:93
msgid "Languages"
msgstr "語系"

#: adminpages.py:48 adminpages.py:146 indexpage.py:94
msgid "Projects"
msgstr "專案"

#: adminpages.py:49
msgid "General options"
msgstr "一般選項"

#: adminpages.py:50 users.py:182
msgid "Option"
msgstr "選項"

#: adminpages.py:51 users.py:183
msgid "Current value"
msgstr "現值"

#: adminpages.py:52 adminpages.py:88 adminpages.py:147 adminpages.py:213
#: users.py:197
msgid "Save changes"
msgstr "儲存變更"

#: adminpages.py:56
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: adminpages.py:57
msgid "Description"
msgstr "介紹"

#: adminpages.py:58
msgid "Base URL"
msgstr "網址"

#: adminpages.py:59
msgid "Home Page"
msgstr "首頁"

#: adminpages.py:77
msgid "Pootle Languages Admin Page"
msgstr "Pootle語言管理頁面"

#: adminpages.py:86 adminpages.py:145 adminpages.py:211
msgid "Main admin page"
msgstr "主要管理頁面"

#: adminpages.py:92 adminpages.py:286
msgid "ISO Code"
msgstr "ISO 代號"

#: adminpages.py:93 adminpages.py:152 adminpages.py:218 adminpages.py:287
#: users.py:127
msgid "Full Name"
msgstr "全名"

#: adminpages.py:94
msgid "(add language here)"
msgstr "(在此新增語系)"

#: adminpages.py:95
msgid "Special Chars"
msgstr "特殊字元"

#: adminpages.py:95
msgid "(special characters)"
msgstr "(特殊字元)"

#: adminpages.py:96 indexpage.py:224
msgid "Number of Plurals"
msgstr "複數型個數"

#: adminpages.py:96
msgid "(number of plurals)"
msgstr "(複數型個數)"

#: adminpages.py:97 indexpage.py:225
msgid "Plural Equation"
msgstr "同義複數型"

#: adminpages.py:97
msgid "(plural equation)"
msgstr "(同義複數型)"

#: adminpages.py:98
msgid "Remove Language"
msgstr "移除語系"

#. l10n: The parameter is a languagecode, projectcode or username
#: adminpages.py:113 adminpages.py:181 adminpages.py:245 adminpages.py:425
#, python-format
msgid "Remove %s"
msgstr "移除 %s"

#: adminpages.py:132
msgid "Standard"
msgstr "標準"

#: adminpages.py:136
msgid "Pootle Projects Admin Page"
msgstr "Pootle專案管理頁面"

#: adminpages.py:151
msgid "Project Code"
msgstr "專案代號"

#: adminpages.py:153
msgid "(add project here)"
msgstr "(在此新增專案)"

#: adminpages.py:154
msgid "Project Description"
msgstr "專案介紹"

#: adminpages.py:154
msgid "(project description)"
msgstr "(專案介紹)"

#: adminpages.py:155
msgid "Checker Style"
msgstr "審核風格"

#: adminpages.py:156
msgid "File Type"
msgstr "檔案類型"

#: adminpages.py:157
msgid "Create MO Files"
msgstr "建立 MO 檔"

#: adminpages.py:158
msgid "Remove Project"
msgstr "移除專案"

#: adminpages.py:202
msgid "Pootle User Admin Page"
msgstr "Pootle使用者管理頁面"

#: adminpages.py:217 adminpages.py:376 users.py:121 users.py:157
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: adminpages.py:219 users.py:403
msgid "(add full name here)"
msgstr "(在此新增全名)"

#: adminpages.py:220 users.py:124
msgid "Email Address"
msgstr "電郵地址"

#: adminpages.py:220 users.py:406
msgid "(add email here)"
msgstr "(在此新增地址)"

#: adminpages.py:221 users.py:130 users.py:188
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: adminpages.py:221 users.py:400
msgid "(add password here)"
msgstr "(在此新增密碼)"

#: adminpages.py:222
msgid "Activated"
msgstr "已認證"

#: adminpages.py:222
msgid "Activate New User"
msgstr "認證新使用者"

#: adminpages.py:223
msgid "Remove User"
msgstr "移除使用者"

#: adminpages.py:278
msgid "Back to main page"
msgstr "回到主頁"

#: adminpages.py:279
msgid "Existing languages"
msgstr "現有語系"

#. l10n: This refers to updating the translation files from the templates like with .pot files
#: adminpages.py:283
msgid "Update Languages"
msgstr "更新語系"

#: adminpages.py:284
#, python-format
msgid "Pootle Admin: %s"
msgstr "Pootle 管理：%s"

#: adminpages.py:285 adminpages.py:356
msgid "You do not have the rights to administer this project."
msgstr "您沒有管理專案的權限"

#. l10n: This refers to updating the translation files from the templates like with .pot files
#: adminpages.py:289
msgid "Update from templates"
msgstr "自範本更新"

#: adminpages.py:298
msgid "Add Language"
msgstr "新增語系"

#. l10n: This is the page title. The first parameter is the language name, the second parameter is the project name
#: adminpages.py:336
#, python-format
msgid "Pootle Admin: %s %s"
msgstr "Pootle 管理：%s %s"

#: adminpages.py:337
msgid "Project home page"
msgstr "專案首頁"

#: adminpages.py:355
#, python-format
msgid "Cannot set rights for username %s - user does not exist"
msgstr "無法設定使用者 %s 的權限 - 查無該使用者"

#: adminpages.py:372
msgid "This is a GNU-style project (one directory, files named per language)."
msgstr "這是 GNU-風格的專案(單一目錄，檔案分別以各語系命名)"

#: adminpages.py:374
msgid "This is a standard style project (one directory per language)."
msgstr "這是標準風格的專案(每個語系各有其目錄)"

#: adminpages.py:375
msgid "User Permissions"
msgstr "使用者權限"

#: adminpages.py:377
msgid "(select to add user)"
msgstr "(選擇要新增的使用者)"

#: adminpages.py:378
msgid "Rights"
msgstr "權限"

#: adminpages.py:379 indexpage.py:1008
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: adminpages.py:406
msgid "Update Rights"
msgstr "更新權限"

#: indexpage.py:58
msgid "About Pootle"
msgstr "關於 Pootle"

#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:60
msgid ""
"<strong>Pootle</strong> is a simple web portal that should allow you to "
"<strong>translate</strong>! Since Pootle is <strong>Free Software</strong>, "
"you can download it and run your own copy if you like. You can also help "
"participate in the development in many ways (you don't have to be able to "
"program)."
msgstr ""
"<strong>Pootle</strong> 是個易用的入口網站，讓您可以<strong>進行翻譯</strong>！既然 Pootle "
"是<strong>自由軟體</strong>，您可隨心所欲地下載並運行它。更可透過多種方式參與開發 (您不一定要會寫程式)。"

#: indexpage.py:61
msgid ""
"The Pootle project itself is hosted at <a href=\"http://translate."
"sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> where you can find the "
"details about source code, mailing lists etc."
msgstr ""
"Pootle 專案本身由 <a "
"href=\"http://translate.sourceforge.net/\">translate.sourceforge.net</a> "
"所維護。您可在那找到原始碼，郵件列表等詳細資料。"

#. l10n: If your language uses right-to-left layout and you leave the English untranslated, consider enclosing the necessary text with <span dir="ltr">.......</span> to help browsers to display it correctly.
#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:64
msgid ""
"The name stands for <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / <b>L</"
"b>ocalization <b>E</b>ngine, but you may need to read <a href=\"http://www."
"thechestnut.com/flumps.htm\">this</a>."
msgstr ""
"Pootle 命名構想基本上是來自 <b>PO</b>-based <b>O</b>nline <b>T</b>ranslation / "
"<b>L</b>ocalization <b>E</b>ngine，但您可得要讀讀 <a "
"href=\"http://www.thechestnut.com/flumps.htm\">這篇文章</a>。"

#: indexpage.py:65
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#. l10n: If your language uses right-to-left layout and you leave the English untranslated, consider enclosing the necessary text with <span dir="ltr">.......</span> to help browsers to display it correctly.
#. l10n: Take care to use HTML tags correctly. A markup error could cause a display error.
#: indexpage.py:68
#, python-format
msgid ""
"This site is running:<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br />jToolkit "
"%s<br />Kid %s<br />ElementTree %s<br />Python %s (on %s/%s)"
msgstr ""
"本站正運行：<br />Pootle %s<br />Translate Toolkit %s<br />jToolkit %s<br />Kid "
"%s<br />ElementTree %s<br />Python %s (於 %s/%s)"

#: indexpage.py:133
#, python-format
msgid "User Page for: %s"
msgstr "%s 的使用者頁面"

#: indexpage.py:135
msgid "Change options"
msgstr "更改選項"

#: indexpage.py:136
msgid "Admin page"
msgstr "管理頁面"

#: indexpage.py:137 projects.py:149
msgid "Administrate"
msgstr "管理"

#: indexpage.py:138
msgid "Quick Links"
msgstr "捷徑"

#: indexpage.py:142
msgid "Please click on 'Change options' and select some languages and projects"
msgstr "請點選 '更改選項' 並選擇某些語系和專案"

#: indexpage.py:199
#, python-format
msgid "%d project, average %d%% translated"
msgid_plural "%d projects, average %d%% translated"
msgstr[0] "%d 個專案，平均 %d%% 已翻譯"

#. l10n: The first parameter is the name of the installation
#. l10n: The second parameter is the name of the project/language
#. l10n: This is used as a page title. Most languages won't need to change this
#: indexpage.py:205 indexpage.py:268
#, python-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s：%s"

#: indexpage.py:207 indexpage.py:270 pagelayout.py:31 pagelayout.py:171
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: indexpage.py:221
msgid "Language Code"
msgstr "語系代號"

#: indexpage.py:222
msgid "Language Name"
msgstr "語系名稱"

#: indexpage.py:260
#, python-format
msgid "%d language, average %d%% translated"
msgid_plural "%d languages, average %d%% translated"
msgstr[0] "%d 種語系，平均 %d%% 已翻譯"

#: indexpage.py:273
msgid "Language"
msgstr "語系"

#. l10n: The first parameter is the name of the installation (like "Pootle")
#: indexpage.py:354
#, python-format
msgid "%s: Project %s, Language %s"
msgstr "%s: 專案 %s，語系 %s"

#. l10n: text next to search field
#: indexpage.py:362 translatepage.py:145
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: indexpage.py:363 translatepage.py:146
msgid "Advanced Search"
msgstr "進階搜尋"

#: indexpage.py:422
msgid "Cannot upload file, no file attached"
msgstr "無法上傳檔案故不附加任何檔案"

#: indexpage.py:428
msgid "Can only upload PO files and zips of PO files"
msgstr "僅能上傳 PO 檔和 PO 檔的壓縮檔"

#: indexpage.py:535 indexpage.py:538 translatepage.py:237 translatepage.py:240
msgid "Assign Strings"
msgstr "分配字句"

#: indexpage.py:536 translatepage.py:239
msgid "Assign Action"
msgstr "分配歷程"

#: indexpage.py:537 translatepage.py:238
msgid "Assign to User"
msgstr "分配給使用者"

#: indexpage.py:543
msgid "goals"
msgstr "目標"

#: indexpage.py:544
msgid "Enter goal name"
msgstr "輸入目標名稱"

#: indexpage.py:545
msgid "Add Goal"
msgstr "新增目標"

#: indexpage.py:550 indexpage.py:552
msgid "Upload File"
msgstr "上傳檔案"

#: indexpage.py:551
msgid "Select file to upload"
msgstr "選擇要上傳的檔案"

#. l10n: radio button text
#: indexpage.py:557 projects.py:141
msgid "Overwrite"
msgstr "覆寫"

#. l10n: tooltip
#: indexpage.py:559
msgid "Overwrite the current file if it exists"
msgstr "若已存在則覆寫原有檔案"

#. l10n: radio button text
#: indexpage.py:561
msgid "Merge"
msgstr "合併"

#. l10n: tooltip
#: indexpage.py:563
msgid ""
"Merge the file with the current file and turn conflicts into suggestions"
msgstr "與原有檔案合併，且將歧義轉為建議"

#: indexpage.py:666
msgid "Not in a goal"
msgstr "未列入目標"

#: indexpage.py:686
msgid "Add User"
msgstr "新增使用者"

#: indexpage.py:731
msgid "PO file"
msgstr "PO 檔"

#: indexpage.py:735
msgid "XLIFF file"
msgstr "XLIFF 檔"

#: indexpage.py:739
msgid "Qt .ts file"
msgstr "Qt .ts 檔"

#: indexpage.py:743
msgid "CSV file"
msgstr "CSV 檔"

#: indexpage.py:748
msgid "MO file"
msgstr "MO 檔"

#. l10n: Update from version control (like CVS or Subversion)
#: indexpage.py:754
msgid "Update"
msgstr "更新版本"

#. l10n: Commit to version control (like CVS or Subversion)
#: indexpage.py:760 projects.py:150
msgid "Commit"
msgstr "提交"

#: indexpage.py:798
msgid "All Strings"
msgstr "所有字句"

#: indexpage.py:799 pagelayout.py:249
msgid "Untranslated"
msgstr "未翻譯"

#: indexpage.py:800
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配的"

#: indexpage.py:801
msgid "Unassigned and Untranslated"
msgstr "未分配及未翻譯的"

#: indexpage.py:808
msgid "Set Goal"
msgstr "設定目標"

#: indexpage.py:812
msgid "Select Multiple"
msgstr "多重選取"

#: indexpage.py:814
msgid "Assign To"
msgstr "分配給"

#: indexpage.py:843
msgid "Show Editing Functions"
msgstr "顯示編輯功能"

#: indexpage.py:844
msgid "Show Statistics"
msgstr "顯示統計"

#: indexpage.py:845
msgid "Show Tracks"
msgstr "顯示追蹤訊息"

#: indexpage.py:845
msgid "Hide Tracks"
msgstr "隱藏追蹤訊息"

#. l10n: "Checks" are quality checks that Pootle performs on translations to test for common mistakes
#: indexpage.py:847
msgid "Show Checks"
msgstr "顯示審核"

#: indexpage.py:847
msgid "Hide Checks"
msgstr "隱藏審核"

#: indexpage.py:848
msgid "Show Goals"
msgstr "顯示目標"

#: indexpage.py:848
msgid "Hide Goals"
msgstr "隱藏目標"

#: indexpage.py:849
msgid "Show Assigns"
msgstr "顯示分配"

#: indexpage.py:849
msgid "Hide Assigns"
msgstr "隱藏分配"

#: indexpage.py:858
#, python-format
msgid "All Goals: %s"
msgstr "所有目標：%s"

#: indexpage.py:864
msgid "Translate My Strings"
msgstr "翻譯我的字句"

#: indexpage.py:866
msgid "View My Strings"
msgstr "檢視我的字句"

#: indexpage.py:871
msgid "No strings assigned to you"
msgstr "沒有分配給您的字句"

#: indexpage.py:875
msgid "Quick Translate My Strings"
msgstr "快速翻譯我的字句"

#: indexpage.py:879
msgid "No untranslated strings assigned to you"
msgstr "沒有未翻譯的字句分配給您"

#: indexpage.py:883
msgid "Review Suggestions"
msgstr "審核建議"

#: indexpage.py:885
msgid "View Suggestions"
msgstr "檢視建議"

#: indexpage.py:890
msgid "Quick Translate"
msgstr "快速翻譯"

#: indexpage.py:892
msgid "View Untranslated"
msgstr "檢視未翻譯字句"

#: indexpage.py:896
msgid "No untranslated items"
msgstr "沒有未翻譯的項目"

#: indexpage.py:899
msgid "Translate All"
msgstr "全部翻譯"

#: indexpage.py:914
msgid "ZIP of goal"
msgstr "目標壓縮檔"

#: indexpage.py:916
msgid "ZIP of folder"
msgstr "目錄壓縮檔"

#: indexpage.py:923
msgid "Generate SDF"
msgstr "產生 SDF 檔"

#: indexpage.py:976
#, python-format
msgid "%d string (%d%%) failed"
msgid_plural "%d strings (%d%%) failed"
msgstr[0] "%d 個字句 (%d%%) 錯誤"

#: indexpage.py:1003
#, python-format
msgid "%d/%d words (%d%%) assigned"
msgstr "%d/%d 個字詞 (%d%%) 已分配"

#: indexpage.py:1004 indexpage.py:1006
#, python-format
msgid "[%d/%d strings]"
msgstr "[%d/%d 個字句]"

#: indexpage.py:1005 pagelayout.py:235
#, python-format
msgid "%d/%d words (%d%%) translated"
msgstr "%d/%d 個字詞 (%d%%) 已翻譯"

#: pagelayout.py:28
msgid "All projects"
msgstr "所有專案"

#: pagelayout.py:29
msgid "All languages"
msgstr "所有語系"

#: pagelayout.py:30
msgid "My account"
msgstr "我的帳號"

#: pagelayout.py:32
msgid "Docs & help"
msgstr "文件及說明"

#: pagelayout.py:34
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: pagelayout.py:35
msgid "Log in"
msgstr "登入"

#. l10n: Verb, as in "to register"
#: pagelayout.py:37
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: pagelayout.py:38
msgid "Activate"
msgstr "認證"

#: pagelayout.py:83
msgid "Pootle Logo"
msgstr "Pootle 標幟"

#: pagelayout.py:84
msgid "About this Pootle server"
msgstr "關於本 Pootle 伺服器"

#: pagelayout.py:160
msgid "All goals"
msgstr "所有目標"

#: pagelayout.py:231
#, python-format
msgid "%d/%d files"
msgstr "%d/%d 個檔案"

#: pagelayout.py:234
#, python-format
msgid "%d file"
msgid_plural "%d files"
msgstr[0] "%d 個檔案"

#: pagelayout.py:236
#, python-format
msgid "%d/%d strings"
msgstr "%d/%d 個字句"

#: pagelayout.py:242 users.py:184
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: pagelayout.py:243
msgid "Translated"
msgstr "已翻譯"

#: pagelayout.py:244
msgid "Translated percentage"
msgstr "已翻譯百分比"

#: pagelayout.py:245
msgid "Translated words"
msgstr "已翻譯字詞數"

#: pagelayout.py:246 translatepage.py:135
msgid "Fuzzy"
msgstr "語意模糊"

#: pagelayout.py:247
msgid "Fuzzy percentage"
msgstr "語意模糊百分比"

#: pagelayout.py:248
msgid "Fuzzy words"
msgstr "語意模糊字詞數"

#: pagelayout.py:250
msgid "Untranslated percentage"
msgstr "未翻譯百分比"

#: pagelayout.py:251
msgid "Untranslated words"
msgstr "未翻譯字詞數"

#: pagelayout.py:252
msgid "Total"
msgstr "合計"

#: pagelayout.py:253
msgid "Total words"
msgstr "字詞總數"

#. l10n: noun. The graphical representation of translation status
#: pagelayout.py:255
msgid "Graph"
msgstr "進度條"

#: pagelayout.py:293
msgid "Source Text"
msgstr "源文"

#: pagelayout.py:297
msgid "Target Text"
msgstr "目標文"

#: pagelayout.py:301
msgid "Comments"
msgstr "備註"

#: pagelayout.py:305
msgid "Locations"
msgstr "位置"

#: pootle.py:305
msgid "Login failed"
msgstr "登入失敗"

#: pootle.py:349 pootle.py:380
msgid "Redirecting to login..."
msgstr "正轉至登入頁面..."

#: pootle.py:352
msgid "Need to log in to access home page"
msgstr "登入後才能存取首頁"

#: pootle.py:365
msgid "Personal details updated"
msgstr "個人資料已更新"

#: pootle.py:383
msgid "Need to log in to access admin page"
msgstr "登入後才能存取管理頁面"

#: pootle.py:390
msgid "Redirecting to home..."
msgstr "正轉至首頁..."

#: pootle.py:393
msgid "You do not have the rights to administer pootle."
msgstr "您沒有管理 Pootle 的權限。"

#. l10n: Verb
#: projects.py:138
msgid "View"
msgstr "檢視"

#: projects.py:139 translatepage.py:678
msgid "Suggest"
msgstr "建議"

#: projects.py:140
msgid "Translate"
msgstr "翻譯"

#. l10n: Verb
#: projects.py:143
msgid "Review"
msgstr "檢閱"

#. l10n: Verb
#: projects.py:145
msgid "Archive"
msgstr "保存"

#. l10n: This refers to generating the binary .mo file
#: projects.py:147
msgid "Compile PO files"
msgstr "編譯 PO 檔案"

#: projects.py:148
msgid "Assign"
msgstr "分配"

#. l10n: Don't translate "nobody" or "default"
#: projects.py:230
msgid "You cannot remove the \"nobody\" or \"default\" user"
msgstr "您不能夠移除 \"nobody\" 或 \"default\" 使用者"

#: projects.py:382 projects.py:444
msgid "You do not have rights to alter goals here"
msgstr "您沒有更動目標的權限"

#: projects.py:510
msgid "You do not have rights to upload files here"
msgstr "您沒有上傳檔案的權限"

#: projects.py:513
msgid "You do not have rights to overwrite files here"
msgstr "您沒有覆寫檔案的權限"

#: projects.py:515
msgid "You do not have rights to upload new files here"
msgstr "您沒有上傳新檔的權限"

#: projects.py:524
msgid "You do not have rights to update files here"
msgstr "您沒有更新檔案的權限"

#: projects.py:555
msgid "You do not have rights to commit files here"
msgstr "您沒有提交檔案的權限"

#: projects.py:977 projects.py:1019
msgid "You do not have rights to alter assignments here"
msgstr "您沒有更改簽章的權限"

#: projects.py:1219
msgid "You do not have rights to change translations here"
msgstr "您沒有修改翻譯的權限"

#: projects.py:1229
msgid "You do not have rights to suggest changes here"
msgstr "您沒有建議更改的權限"

#: projects.py:1245 projects.py:1263
msgid "You do not have rights to review suggestions here"
msgstr "您沒有審核建議的權限"

#: translatepage.py:103
#, python-format
msgid ""
"%d/%d translated\n"
"(%d untranslated, %d fuzzy)"
msgstr ""
"%d/%d 已翻譯\n"
"(%d 未翻譯, %d 語意模糊)"

#. l10n: first parameter: name of the installation (like "Pootle")
#. l10n: second parameter: project name
#. l10n: third parameter: target language
#. l10n: fourth parameter: file name
#: translatepage.py:113
#, python-format
msgid "%s: translating %s into %s: %s"
msgstr "%s：將 %s 譯為 %s：%s"

#. l10n: Heading above the table column with the source language
#: translatepage.py:128
msgid "Original"
msgstr "原文"

#. l10n: Heading above the table column with the target language
#: translatepage.py:130
msgid "Translation"
msgstr "譯文"

#: translatepage.py:133
msgid "Accept suggestion"
msgstr "接受建議"

#: translatepage.py:134
msgid "Reject suggestion"
msgstr "拒絕建議"

#. l10n: Heading above the textarea for translator comments.
#: translatepage.py:137
msgid "Translator comments"
msgstr "翻譯員備註"

#. l10n: Heading above the comments extracted from the programing source code
#: translatepage.py:139
msgid "Developer comments"
msgstr "開發者備註"

#. l10n: This heading refers to related translations and terminology
#: translatepage.py:141
msgid "Related"
msgstr "相關詞"

#. l10n: Text displayed when an AJAX petition is being made
#: translatepage.py:155
msgid "Working..."
msgstr "處理中..."

#. l10n: Text displayed in an alert box when an AJAX petition has failed
#: translatepage.py:157
msgid "Error: Something went wrong."
msgstr "錯誤：發生意外。"

#. l10n: "batch" refers to the set of translations that were reviewed
#: translatepage.py:171
msgid "End of batch"
msgstr "最後一頁"

#: translatepage.py:173
msgid "Click here to return to the index"
msgstr "點選此處以回到索引"

#. l10n: noun (the start)
#: translatepage.py:187 translatepage.py:190
msgid "Start"
msgstr "首頁"

#. l10n: the parameter refers to the number of messages
#: translatepage.py:194 translatepage.py:197
#, python-format
msgid "Previous %d"
msgstr "前 %d 個"

#. l10n: the third parameter refers to the total number of messages in the file
#: translatepage.py:199
#, python-format
msgid "Items %d to %d of %d"
msgstr "項目 %d 到 %d (共 %d 個)"

#. l10n: the parameter refers to the number of messages
#: translatepage.py:204 translatepage.py:207
#, python-format
msgid "Next %d"
msgstr "後 %d 個"

#. l10n: noun (the end)
#: translatepage.py:210 translatepage.py:213
msgid "End"
msgstr "末頁"

#. l10n: the parameter is the name of one of the quality checks, like "fuzzy"
#: translatepage.py:230
#, python-format
msgid "checking %s"
msgstr "正在審核 %s"

#: translatepage.py:398
#, python-format
msgid "There are no items matching that search ('%s')"
msgstr "沒有符合此搜尋 ('%s') 的項目"

#: translatepage.py:400
msgid "You have finished going through the items you selected"
msgstr "您已全部完成所選項目"

#: translatepage.py:643
msgid "Singular"
msgstr "單數型"

#: translatepage.py:644
msgid "Plural"
msgstr "複數型"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:658
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:674
msgid "Copy"
msgstr "複製"

#: translatepage.py:675 translatepage.py:849
msgid "Skip"
msgstr "略過"

#. l10n: verb
#: translatepage.py:677 translatepage.py:848 users.py:312
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: translatepage.py:679
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#. l10n: action that increases the height of the textarea
#: translatepage.py:682
msgid "Grow"
msgstr "增行"

#. l10n: action that decreases the height of the textarea
#: translatepage.py:684
msgid "Shrink"
msgstr "縮行"

#: translatepage.py:706 translatepage.py:800 translatepage.py:837
#: translatepage.py:870
#, python-format
msgid "Plural Form %d"
msgstr "複數型 %d"

#. l10n: This is an error message that will display if the relevant problem occurs
#: translatepage.py:722
msgid ""
"Translation not possible because plural information for your language is not "
"available. Please contact the site administrator."
msgstr "無法進行翻譯，因為沒有關於您語系的複數型資訊。請聯絡站台管理員。"

#: translatepage.py:804
msgid "Current Translation:"
msgstr "目前譯文："

#. l10n: First parameter: number
#. l10n: Second parameter: name of translator
#: translatepage.py:817
#, python-format
msgid "Suggestion %d by %s:"
msgstr "建議 %d 自 %s："

#: translatepage.py:819
#, python-format
msgid "Suggestion %d:"
msgstr "建議 %d："

#. l10n: parameter: name of translator
#: translatepage.py:823
#, python-format
msgid "Suggestion by %s:"
msgstr "由 %s 建議："

#: translatepage.py:825
msgid "Suggestion:"
msgstr "建議："

#: users.py:43
#, python-format
msgid "You must supply a valid password of at least %d characters."
msgstr "您必須提供至少 %d 字元的有效密碼。"

#: users.py:45
msgid "The password is not the same as the confirmation."
msgstr "密碼與確認的不一致"

#: users.py:60
msgid "Login to Pootle"
msgstr "登入 Pootle"

#: users.py:66
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: users.py:68
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: users.py:69
msgid "Language:"
msgstr "語系："

#: users.py:71
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: users.py:77
msgid "Default"
msgstr "預設"

#: users.py:112
msgid "Please enter your registration details"
msgstr "請輸入您註冊的資料"

#: users.py:115 users.py:475
msgid "Pootle Registration"
msgstr "於 Pootle 註冊"

#: users.py:122 users.py:158
msgid "Your requested username"
msgstr "使用者名稱"

#: users.py:125 users.py:429
msgid "You must supply a valid email address"
msgstr "您必須提供有效的電郵地址"

#: users.py:128
msgid "Your full name"
msgstr "您的全名"

#: users.py:131
msgid "Your desired password"
msgstr "密碼"

#: users.py:133 users.py:189
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: users.py:134
msgid "Type your password again to ensure it is entered correctly"
msgstr "請再輸入您的密碼一次以確認輸入無誤"

#: users.py:136
msgid "Register Account"
msgstr "註冊帳號"

#: users.py:145
msgid "Please enter your activation details"
msgstr "請輸入您的認證資料"

#: users.py:150
msgid "Pootle Account Activation"
msgstr "Pootle 帳號認證"

#: users.py:160
msgid "Activation Code"
msgstr "認證碼"

#: users.py:161
msgid "The activation code you received"
msgstr "您收到的認證碼"

#: users.py:163
msgid "Activate Account"
msgstr "認證帳號"

#: users.py:175
#, python-format
msgid "Options for: %s"
msgstr "選項於：%s"

#: users.py:181
msgid "Personal Details"
msgstr "個人資料"

#: users.py:186
msgid "Email"
msgstr "電郵"

#: users.py:190
msgid "Translation Interface Configuration"
msgstr "翻譯介面設定"

#: users.py:191
msgid "User Interface language"
msgstr "使用者介面語系"

#: users.py:192
msgid "My Projects"
msgstr "我的專案"

#: users.py:194
msgid "My Languages"
msgstr "我的語系"

#: users.py:196
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#: users.py:202
msgid "Alternative Source Language"
msgstr "第二原語言"

#. l10n: 'None' is displayed as the first item in the alternative source languages list and disables the feature.
#: users.py:240
msgid "None"
msgstr "無"

#: users.py:257
msgid "Input Height (in lines)"
msgstr "編輯區高度 (以列為單位)"

#: users.py:258
msgid "Number of rows in view mode"
msgstr "檢視模式下項目個數"

#: users.py:259
msgid "Number of rows in translate mode"
msgstr "翻譯模式下項目個數"

#: users.py:307
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: users.py:359
msgid "You need to be siteadmin to change users"
msgstr "您必須是站台管理者才能更改使用者資料"

#: users.py:423
msgid ""
"Username must be alphanumeric, and must start with an alphabetic character."
msgstr "使用者名稱必須是字母與數字組成並以字母開頭。"

#: users.py:438
msgid ""
"You (or someone else) attempted to register an account with your username.\n"
msgstr "您 (或他人) 正試著以您的使用者名稱註冊帳號。\n"

#: users.py:439
msgid "We don't store your actual password but only a hash of it.\n"
msgstr "我們並不儲存您實際密碼而是它的雜湊檔。\n"

#: users.py:441
#, python-format
msgid "If you have a problem with registration, please contact %s.\n"
msgstr "若有註冊上的問題，請聯絡 %s。\n"

#: users.py:443
msgid ""
"If you have a problem with registration, please contact the site "
"administrator.\n"
msgstr "若有註冊上的問題，請聯絡站台管理員。\n"

#: users.py:444
msgid ""
"That username already exists. An email will be sent to the registered email "
"address.\n"
msgstr "使用者名稱已存在。將會寄信至註冊的電郵地址。\n"

#: users.py:446
#, python-format
msgid "Proceeding to <a href='%s'>login</a>\n"
msgstr "<a href='%s'> 登入中</a>\n"

#: users.py:452
msgid "A Pootle account has been created for you using this email address.\n"
msgstr "已用此電郵地址為您建立 Pootle 帳號。\n"

#: users.py:454
msgid "To activate your account, follow this link:\n"
msgstr "請點選下列網址以完成認證：\n"

#: users.py:460
#, python-format
msgid ""
"Your activation code is:\n"
"%s\n"
msgstr ""
"您的認證碼為：\n"
"%s\n"

#: users.py:462
msgid ""
"If you are unable to follow the link, please enter the above code at the "
"activation page.\n"
msgstr "若您無法連上此網址，請於認證頁面輸入上列認證碼。\n"

#: users.py:463
msgid ""
"This message is sent to verify that the email address is in fact correct. If "
"you did not want to register an account, you may simply ignore the message.\n"
msgstr "這則訊息是為了確認電郵地址正確無誤。若您不想註冊帳號，請忽略此訊息。\n"

#: users.py:465
#, python-format
msgid ""
"Account created. You will be emailed login details and an activation code. "
"Please enter your activation code on the <a href='%s'>activation page</a>."
msgstr "帳號已建立。您將會收到登錄資料和認證碼。請輸入您的認證碼於<a href='%s'>認證頁面</a>。"

#: users.py:467
msgid "(Or simply click on the activation link in the email)"
msgstr "(或是點選郵件中的認證網址)"

#: users.py:469
#, python-format
msgid "Your user name is: %s\n"
msgstr "您的使用者名稱為：%s\n"

#: users.py:471
#, python-format
msgid "Your password is: %s\n"
msgstr "您的密碼為：%s\n"

#: users.py:472
#, python-format
msgid "Your registered email address is: %s\n"
msgstr "您註冊的電郵地址為：%s\n"

#: users.py:500
msgid "Redirecting to Registration Page..."
msgstr "正轉至註冊頁面..."

#: users.py:524
msgid "Redirecting to login Page..."
msgstr "正轉至登入頁面..."

#: users.py:527
msgid "Your account has been activated! Redirecting to login..."
msgstr "您的帳號已認證！正轉至登入頁面..."

#: users.py:531
msgid "The activation information was not valid."
msgstr "無效的認證資料。"

#: users.py:532
msgid "Activation Failed"
msgstr "認證失敗"

#: users.py:649
msgid "Input height must be numeric"
msgstr "編輯區高度必須是數字"

#: users.py:650
msgid "Input width must be numeric"
msgstr "編輯區寬度必須是數字"

#: users.py:651
msgid "The number of rows displayed in view mode must be numeric"
msgstr "檢視模式下的項目個數必須是數字"

#: users.py:652
msgid "The number of rows displayed in translate mode must be numeric"
msgstr "翻譯模式下的項目個數必須是數字"

#~ msgid "Accept"
#~ msgstr "接受"

#~ msgid "Reject"
#~ msgstr "拒絕"

#~ msgid "WordForge Translation Project"
#~ msgstr "WordForge 翻譯專案"

#~ msgid "Broaden"
#~ msgstr "加寬"

#~ msgid "Narrow"
#~ msgstr "變窄"

#~ msgid "Reset"
#~ msgstr "重設"

#~ msgid "Must be a valid email address"
#~ msgstr "必須是有效的電郵地址"

#~ msgid "Input Width (in characters)"
#~ msgstr "編輯區寬度 (以字元為單位)"
